我由聽日開始會Full Gear返工

今晚係好悲痛既一天

無力感好重

我返到屋企望住電視望住Facebook

睇到個女仔既消息 睇到各處警暴

我真係有種心酸想喊既感覺

我諗 除左六日企出黎外

閒時返工都要做一d野去支持大家

由聽日開始 我每日都會Full Gear返工 背脊貼住張紙分享我既感受

反正d紙咁易爛 每日用A3寫d唔同既野都好

我唔係叫大家都咁做 而係想帶出 我地閒時都可以做多d 每個人都做多d 我地既香港都會更好

原諒我既後知後覺 我知好多兄弟一早應該咁做緊

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

保護好自己 就係最好既幫忙
小心為上
今日有好多人都訓唔到
我識個女仔 ，知道個下心痛到尼，人品好 樣又唔差而家咁樣除咗毁容仲有可能俾人拉去坐監，而家仲做緊手術生死未卜，又唔知佢醒返之後會點 佢嘅人生仲好長依家先行咗¼
但尼啲全部都係佢為呢場運動付出嘅嘢
我地冇辦法去彌補佢
但我地可以用自己嘅方法令佢嘅受傷變得更有價值
唔好令佢嘅付出白白浪費，呢場仗一定要贏

跟

721元朗恐襲第22日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6.疑似洗頭艇
（突發推上熱門）洗頭艇 被捕示威者被送到新屋嶺拘留中心

香港811 back-up 影片 List
插贓嫁禍
太古近距離開槍 人踩人
警黑合作打記者 冇拉到人
示威者被打到頭破血流
黑警扮示威者做卧底
荃灣綠楊白衫打人

推

Be Water Be Humble

返咩工先？

每日番工背囊都會有泳鏡豬嘴同冰袖
周圍都放催淚煙唔係豬嘴都唔比帶呀，呀蛇！？

721 811 香港警察 殺人放火